【臭西】支那女人，就算一身名牌，都係一副雞相！

件衫假野黎丫

臭雞😀
不過幾靚🧐

7日鮮 450

佢跪低幫我含

隊碌鳩埋去

臭雞

性暗示

想含？

唔做雞邊有幾買名牌

十年前去深圳書城隻隻大陸西都係咁踎地下

今天起計十年後也會一樣

踎 << 大陸人文化

就同貪污一樣
永遠唔會變

想顏射佢

好普通一隻大陸雞都咁多連登仔話正

連登仔多數低下層，叫慣支那雞

連登仔應該食唔到呢個level
以金鐘m記做reference.

諗起大快活啊姐隻綠色眼影

一般貨色